%% Název práce:
\nazev{Image Recognition by Convolutional Neural Networks - Basic Concepts}
{Rozpoznávání obrazů konvolučními neuronovými sítěmi - základní koncepty}
% Jméno a příjmení autora ve tvaru
\autor[Bc.]{Ondřej}{Zapletal}

%% Jméno a příjmení vedoucího/školitele včetně titulů
\vedouci[Ing.]{Karel}{Horák}[Ph.D.]

%% Jméno a příjmení oponenta včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud nemá titul za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
% Uplatní se pouze v prezentaci k obhajobě;
% v případě, že nechcete, aby se na titulním snímku prezentace zobrazoval oponent, pouze jej zakomentujte;
% u obhajoby semestrální práce se oponent nezobrazuje
\oponent[doc.\ Mgr.]{Křestní}{Příjmení}[Ph.D.]

%% Označení oboru studia
\oborstudia{Cybernetics, Control and Measurements}{Kybernetika, automatizace a měření}
%% Označení fakulty
\fakulta{Faculty of Electrical Engineering and Communication}{Fakulta elektrotechniky a komunikačních technologií}

%% Označení ústavu
\ustav{Department of Control and Instrumentation}{Ústav automatizace a měřicí techniky}

\logofakulta[loga/FEKT_zkratka_barevne_PANTONE_CZ]{loga/UTKO_color_PANTONE_CZ}


%% Rok obhajoby
\rok{2017}
\datum{1.\,1.\,1970} % Datum se uplatní pouze v prezentaci k obhajobě

%% Místo obhajoby
% Na titulních stránkách bude automaticky vysázeno VELKÝMI písmeny
\misto{Brno}

%% Abstrakt
\abstrakt
{This thesis is studying basic concepts of Convolutional Neural Networks. Influence of structural elements on ability of the network to train is investigated. Result of this thesis is comparisons of designed model of Convolutional Neural Network with results from ILSVRC competition.}
{Tato práce se zabývá teoretickými principy konvolučních neuronových sítí. V rámci práce je studován vliv struktury konvoluční sítě na její trénování. V závěru práce je schrnuto porovnání dosažených výsledků navrhnutého modeul s výsledky z minulých ročníků soutěže ILSVRC.}

%% Klíčová slova
\klicovaslova
{Neural Networks, Convolutional Neural Networks, Machine Learning, Computer Vision, Classification, ImageNet, ILSVRC}%
{Neuronové Sítě, Konvoluční Neuronové sítě, Strojové Učení, Počítačové Vidění, Klasifickace,  ImageNet, ILSVRC}%

%% Poděkování
\podekovanitext{
I would like to thank to my adviser Mr Ing.~Karel Horák, Ph.D. \ for technical leadership, consultations, patience a contributing ideas. I would also like to thank my girlfriend Julia Strašiftáková for her patience and overwhelming support. I couldn't have finish it without you.
}